應否立法禁止廢老假日出門？

應該 廢老阻住地球轉
唔應該 廢老都有人權

推post

應該全面禁止廢老出門

直接清除年齡高又多病痛既廢老

有兩隻廢老偷偷求要出街

廢老同廢青都禁止出街

岩 平日又死係屋企
放假先同我地搶地鐵位搶M記位